非潑冷水，但三罷真係要時間準備的

你即刻講聽日罷工係冇用的
同埋罷工最緊要係影響其他人，只係同自己圍爐其實係冇用的